點解我啊媽可以講極都唔明⋯⋯我好辛苦

佢係咁話哩場係美國佬策劃嘅革命，目的就係要挫弱逐漸強大嘅中國，我哋哩班人係到搞亂香港，仲話死左個啲義士全部都係爭人錢或者生cancer收左人安家費
同佢爭論到喊，佢仲叫我放長雙眼睇
啱啱佢send咗哩條片俾我
我覺得佢已經冇得救

要唔明既就永遠都唔會明
唔使徙口水 堅持信念 做正確既事

叫佢移民大陸